{
  "team": {
    "AFC Bournemouth": "伯恩茅斯",
    "Arsenal": "阿森纳",
    "Aston Villa": "阿斯顿维拉",
    "Barnsley": "巴恩斯利",
    "Birmingham City": "伯明翰",
    "Blackburn Rovers": "布莱克本",
    "Blackpool": "布莱克浦",
    "Bolton Wanderers": "博尔顿",
    "Bradford City": "布伦德福德城",
    "Brighton and Hove Albion": "布莱顿",
    "Burnley": "伯恩利",
    "Cardiff City": "卡迪夫城",
    "Charlton Athletic": "查尔顿",
    "Chelsea": "切尔西",
    "Coventry City": "考文垂",
    "Crystal Palace": "水晶宫",
    "Derby County": "德比郡",
    "Everton": "埃弗顿",
    "Fulham": "富勒姆",
    "Huddersfield Town": "哈德斯菲尔德",
    "Hull City": "胡尔城",
    "Ipswich Town": "伊普斯维奇",
    "Leeds United": "利兹联",
    "Leicester City": "莱斯特城",
    "Liverpool": "利物浦",
    "Manchester City": "曼城",
    "Manchester United": "曼联",
    "Middlesbrough": "米德尔斯堡",
    "Newcastle United": "纽卡斯尔联",
    "Norwich City": "诺维奇",
    "Nottingham Forest": "诺丁汉森林",
    "Oldham Athletic": "奥尔德姆",
    "Portsmouth": "朴茨茅斯",
    "Queens Park Rangers": "女王公园巡游者",
    "Reading": "雷丁",
    "Sheffield United": "谢菲尔德联",
    "Sheffield Wednesday": "谢菲尔德周三",
    "Southampton": "南安普顿",
    "Stoke City": "斯托克城",
    "Sunderland": "桑德兰",
    "Swansea City": "斯旺西",
    "Swindon Town": "斯温登",
    "Tottenham Hotspur": "托特纳姆热刺",
    "Watford": "沃德福德",
    "West Bromwich Albion": "西布朗姆维奇",
    "West Ham United": "西汉姆联",
    "Wigan Athletic": "维冈竞技",
    "Wimbledon": "温布尔顿",
    "Wolverhampton Wanderers": "狼队"
  },
  "other": {
    "Latest Premier League Title": "最近一座联赛冠军：",
    "Latest Title": "最近一座冠军：",
    "Ranking": "联赛排名：",
    "Ground": "主场:",
    "UCL Title": "欧冠冠军",
    "UEL Title": "欧联杯冠军",
    "CWC Title": "优胜者杯冠军",
    "PL Title": "英超冠军",
    "Premier League Title Count": "英超冠军总数：",
    "win": "获得",
    "champion": "冠军",
    "promotion and degradation": "上赛季升级,并在本赛季降级",
    "degradation": "本赛季降级",
    "promotion": "升班马"
  },
  "title": {
    "UEFA Champion League": "欧冠",
    "Premier League": "英超联赛",
    "UEFA Europa League": "欧联杯",
    "Football Association Challenge Cup": "足总杯",
    "English Football League Cup": "联赛杯",
    "UEFA Cup Winners' Cup": "欧洲优胜者杯",
    "FIFA Club World Cup": "世俱杯"
  }
}
